Wo zijn spionnen in het land van een vijand.
We weten iets van Saxe-Coburg Plein Laten we nu de delen verkennen die erachter liggen. "
De weg waarin we ons bevonden toen we ons omdraaiden hoek van de gepensioneerde Saxe-Coburg Square gepresenteerd als een geweldige a in tegenstelling tot het zoals de voorkant van een foto doet naar de achterkant.
Het was.. een van de belangrijkste verkeersaders die het verkeer van de stad overbracht naar het noorden en westen.
De rijbaan was geblokkeerd door het immense handelsstroom die in een dubbel vloed naar binnen en naar buiten stroomt, terwijl de voetpaden zwart waren van de haastige zwerm voetgangers.
Het was moeilijk te realiseren toen we naar de lijn keken van fijne winkels en statige bedrijfsruimten dat ze echt stootte aan de andere kant op het vervaagde en stagnerende vierkant die we net hadden verlaten.
"Laat me eens kijken," zei Holmes, terwijl hij op de hoek stond en keek langs de lijn, "ik zou graag alleen de volgorde van de huizen hier.
Het is een hobby van mij om een ​​exacte kennis van te hebben Londen Er is Mortimer, de tabakswinkel, de kleine krantenwinkel, de Coburg-vestiging van de stad en de voorstadsbank, het Vegetarian Restaurant en McFarlane's koetswerk depot.
Dat brengt ons meteen naar het andere blok.
En nu Dokter, we hebben ons werk gedaan, dus het wordt tijd dat we wat spelen.
